尋找那部忘記了的_______

好細個嘅時候
睇過一套戲定唔知動漫 係講整野食嘅
記得係好好睇 但好多都唔記得曬
淨係記得佢其中一個作品係四層嘅結婚蛋糕
中間係用糖塑黎做支撐
個老豆拎黎送比我女 慶祝佢結婚
其實揾得返